[見工jj] Second in 係 hr phone in 代表咩？

岩岩上星期見完first in 係公司見同事（第時會一齊做野果啲）
之後今日打黎話下星期phone in hr, 我想問有冇巴打試過 其實會講咩？

之前試過
都係問返正常hr會問既野，自介，點解呢間公司，知唔知呢個位係做咩之類
之後會睇你expected salary, 幾時返得工等等
但係唔好諗住過到同事，hr就一定過到，有聽過hr係2簡1
(雖然我都唔明點解最後決定權係hr到)

thanks 仲等我開心左成朝
咁都係再睇下啲資料做下功課先

可能仲有third in

咁大獲 不過可能會 我first in未見過我直屬上司 唔知係未請到定去到third in先見

我交application 之後都仲見我上一級個post請緊人